復活節算下命

4月頭有幾日假無野做,開POST算下命
有興趣請留年月日時及telegram

冇telegram係度問ok?
93年6月16 早上10點
想問下事業同家庭
唔該哂
正評ed

剛裝左
@Vfffic

用咩算？

好阿好阿比哂啲個人資料佢啦

95年6月2日9點
@nananattt

1981-jan-02 11:30am巴
@dontask13

Thanks

凌晨 3點半
唔該巴打